你地估6號溝左佢條女幾耐？

佢係口材好，但佢條女禁正點解最後會搵佢埋單，花左幾多心思先抱得美人歸

冇圖？
6號溝左伯母好耐了

資產轉移時間幾長佢就溝左幾耐

呢條女同左6號一齊好耐
佢之前ig係唔會post同6號既合照相
直至6號宜家紅撚左
條女先係會ig po 合照
重要日日po

你懂的

條女揀緊邊條仔有上進心